發起「愛国不過聖誕節」運動

中共係中国地方發起不過「洋節」口號。
我哋應該好好幫愛国商人更加愛国，支持佢地跟隨中央路線，不過聖誕節！

和你shop個陣，不妨叫口號叫人「愛国不過聖誕節」！

大家幫手推一推得唔得，聽日有行動冇人知呀！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

支持

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

咪搞臭我地個朵啦

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

取締聖誕節 慶祝毛澤東誕辰

不過「聖誕節」 過「偉人節」

關咩事？

推下先

推

撕紙狗會唔會撕

見冇人推，幫下你啦。

叫愛国藍絲唔過聖誕節，做唔做架佢地？

發現行動post推唔郁，散水post就好易推。

中國人過12/26 毛澤東誕

黃店播

支那有d 大鋪會避開叫雙旦
or 年尾

頂你，正呀

嚮應中央號召
呢鋪大陸人無聲出

仲可以屌埋過聖誕d大陸人唔愛國

所以你睇連登幾漢奸共匪

有冇文宣版可以印出黎幫愛国企業宣傳國家思想

幫藍店愛国，愛国不過聖誕節！

唔做咪話佢地偽藍，擺上佢地既起底網lo

岩呀，咁愛国，做咩係過鬼佬節日

比多啲人感受下中国！